支持警察，請你地做盡d

你地所有野都為左止暴制亂，所以要用盡所有方法，你地唔差在全部死Q左佢，咁香港就即刻平靜。你地咁偉大，幫幫手la。

你班垃圾警犬唔係真係以為有人支持你ar，出番去食狗餅la。

講笑咋

推唔到，雖然係廢post，但就係想引下狗入黎屌下。